英文page 等外國人更快收到料

幫朋友Post ：
幫手宣傳下 好多鬼佬search唔到片，所以有心嘅朋友整左個英文page ，請幫手share比講英文嘅朋友睇 🙏🏻🙏🏻

推

🙇🏻‍♀️💪🏻💪🏻💪🏻

推